（健身問題）做開gym既巴打入一入來

大家既臂圍幾多

14吋

有冇巴打試過操得多 性慾降低 扯唔起

淨操下身冇噉嘅煩惱

17

無操下身

愈操愈起勁喎

近排操多咗 特別係下身 以前操得冇咁密 好少操下身反而冇事

點會操得多 反而性慾下降呀 真係未試過

操下身先勁
操下身可提高睪銅

操完先多